[維穩機器開動]星期六/日一齊上大灣區玩啦, 唔駛錢包食宿, 何必去送頭呢?

X先生您好！

本週末8月3號早上九點半羅湖口岸(口岸茶餐廳)集合，會有白色工衣紅色【冠壹】標誌，系度簽到.我地會坐豪華大巴到佛山禪城【大型住宅公寓項目】童夢天下。三地鐵上蓋項目屆時瞭解一下周邊發展以及佛山國際機場的落成！參觀完樓盤後，大概6點去食晚餐，之後入住酒店休息，第二日午飯後.前往下一個考察團：荔德新都匯【商住兩用投資項目】.位於廣州番禺市橋商圈，具人口.產業.旅遊業為一體，長隆和祈福新村板塊。到達樓盤後大概時間系1點左右，當天下午送大家回到羅湖關口，今次行程安排2日1夜，3餐1宿，全程免費。😀😀

報名熱線 xxxxxxxxx

Pish